呢個情況你會點做?

你遇到一個好鐘意嘅人 你知道對方受過好大情傷 所以表明你知唔想拍拖住 你兩個相處都算幾好 佢提岀話做fwb 你會點做？

我唔知應唔應該應承 因為我覺得咁可以留佢係身邊 但只係你無任何名份。

犯賤到你呢 葉嵐呢個名岩撚哂你

最多咪大家互含賓周 去馬喇

我女嚟嫁

有圖先算喇

唔好傻啦 呃蝦條咋

我知佢有睇開連登 都知我個帳
所以都係借fd帳嚟講...
我都唔知佢對我係點
但佢又真係受好大情傷 聽佢經歷
覺得佢又唔係呢d人...

仆街唔好喊囉，開到口做fwb係想無手尾跟啫

離題一問 咩係fwb

佢好靚仔？

有乜意思
同埋佢會咁提出
咪即係代表你響佢心目中既定位只係互相解決需要

點解我識唔到啲好似你咁易呃嘅女

FWB係咪即係免費雞

你知啦，FD疏遠一排可以變陌生人，但又有得屌，仲唔係免費雞

BTW，囡囡如果係同靚仔扑，會覺得賺左，唔會覺自己蝕底

我早排都用呢招食左條女
而家我有新女了
話唔想拍拖就假，只係唔想同你拍

當受過好大情傷嘅人成功將嗰種傷轉移落另一個人身上，就會平衡返，可以開始新關係

你又知佢唔係用情傷黎呃你個fwb

你為左咩而拍？

痴撚線講得出唔想拍拖住即係唔想同你拍拖住姐 不過睇你個樣都似係想比佢屌到大肚個隻仲要貼埋錢幫佢養仔咖啦 收手啦到第時發覺比人玩完即棄就知就後悔莫及

簡單啲講姐係SP

好直接講曬重點